# Работай работу!/Do Your Job

Приложение-органайзер рабочего времени для Android.
Скачать версию 0.1.0: https://disk.yandex.ru/d/9bjKNVaKHwIEVw

## В планах
- Добавить перевод на английский, перенести строки в /strings
- Добавить анимированную смену цветов на тёмные при нажатии кнопки
- Добавить кнопку паузы
- Добавить постоянное уведомление с таймером
- Оптимизировать код (Ы)
